其實支那點樣製造白色恐怖向香港企業施壓，美國都應該有樣學樣向返支那企業施壓

中國有玉林狗肉節 美國應該考慮搞番個華盛頓熊貓肉節

咪做緊囉